係公司食lunch=無放飯

出黎做野幾年，都見過/聽人講過晏晝帶飯係公司食，
老細會係你扒緊飯果陣叫你做野/俾野佢 ，如果見到你食飯時睇劇會覺得你偷懶 。

早返工又係，有啲人鐘意早30mins 左右返到公司慢慢食早餐/驚塞車，如果佢有日比平時返晏咗（依然無遲到）老細都會覺得佢唔岩

明明果啲都係私人時間，點解啲老細會咁樣諗 有冇人知

仲用緊公司資源呀嘛

拎個飯盒出街食喇~ 成日見啲人係公園食自己飯盒

拎個飯盒出去食又好點都好, 都已經差唔多全日貢獻俾公司, lunch點都走出去

我都係公司食飯盒
但唔會俾野我做

一係你就帶飯盒出去食飯

係更表我返工放工時間係比人地遲，但次次準時返工都比人當遲到

以前同同事叮完飯拎落樓下公園對海景食飯

我諗因人而異姐，我見倒d員工食飯時間做野會鬧佢地。 明明係休息時間 hea下 休息下啦，開工時間認認真真就好夠。

食飯時間食住飯執手尾都要俾人屌，好慘

又唔係你諗果種屌既！ 係友善地問候

1230 食到1400
全公司人做自己野+訓覺

老細叫咪撚OT
試過有次打風 佢叫人熄咗幾個in house system 局人走

鬼佬好鐘意

返pt之前會同同事食
但要應佢地好煩 得我一個細路咁
呢兩三個月都唔出去食
熱死人 行出行入又成身汗
係office鳩下仲好

office 有冷氣又唔駛同人迫, 公司個網又乜都上到, 成班友煲劇訓覺, 無乜人出去

絕對同意，仲有wifi連，駛鬼出街同人逼

一樣, 食飯果陣出面間間都人山人海
公司班人寧願帶飯/叫外賣
食完睇片睇書聽歌訓覺, 根本唔會係lunch叫人做野
樓豬老細濕鳩姐, 咪當所有公司都係先得架

啱啱出黎做野果陣，明明係8:30開工，諗住7:45買早餐返去安安樂樂食，點知個老屎忽管工話：拿拿臨食完好開工啦
跟住以後冇8:25都唔會現身

以前細公司個老闆又係咁撚戇鳩
係公司食lunch,食食吓如果電話響一定要聽
仲會無啦啦行埋嚟俾嘢你做
一早返到去食早餐又係咁
之後無咩事都出去食，同永遠唔會再早返

雖然老細唔會仆街到扒緊飯叫你做嘢，但好唔鍾意一日到黑坐響公司，會愈坐愈吽

所以寧願身水身汗都出去食

啲老屎忽最on9就係要你做外賣仔 死都要幫佢買

正wor